有冇d地方可以hea一日又唔貴？

聽日放假野搞，有冇地方可以平平地hea一日呀？唔想留係屋企

圖書館

行山

M記

香港各大博物館

地鐵站